其實大陸全面禁示威相關防具，將計就計應該connect埋外國幫手

迪卡儂因為大陸玩禁運
其實應該將計就計
出文宣話香港人示威連基本保護自己嘅工具都比人禁運
呼籲各國展開對中國有限度禁運作示威

屌你玩陰招 我哋就玩返陰招冚家剷中共

人鏈

823人鏈

等中國用自己山寨軍防

禁吓啲電子零件就算啦

Push

叫埋外國運物資過嚟得唔得

可以 有咩介紹

823

人鏈之外仲要定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊?
無啊!!!!
死線 然後升級

因果由國, 容港治己